有無人受腳臭困擾？

屌你出次街返到去屋企人問我係咪踩屎
對ub Eqt著到臭晒
認真咁洗咗腳之後過2日又臭返
有無人成功根治到？

你咁撚毒 梗係臭啦

我老母又有腳臭問題，見佢每個月都會浸啲中藥粉開出黎嘅野，佢話可以減少腳汗

咁咪無得根治

有無改善到？
之前我有用過藥皂但效果麻麻

係屋企著唔著拖鞋？

隻腳係咪成日出汗 ？

落完雨對鞋水戰完會唔會清洗？

我！腳汗撚
每次著完鞋除鞋都會有臭味，尤其如果著波鞋，陣味仲大